住緊公屋, 廚房天花滲水

住緊公屋, 廚房天花滲水, 搵左區議員(民賤聯)投訴, 轉介左去房屋署, 房署人員要去樓上個單位檢查, 但樓上單位長期無人應入唔到屋, 房署人員話檢查唔到就唔整, 可以點?

正常

呢個問題係要個部門諗，唔係你諗
日日send 投訴信一定有用

食得咸魚抵得渴

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

上面扣分 扣到佢肯同部門職員合作

忍左成年啦, 屋企老人又怨又唔理, 但票投民賤聯

同問
攪到天花係咁甩灰，又滴唔知咩水落黎
投訴完好一排又滴過

如果係大陸人
投訴佢濫用公屋逼佢走

希望有用

你果D似樓上長期開冷氣, "倒汗水"

你應該要搵返房署問喎
Btw 如果房屋真係幫唔到你，而你又覺得個問題好困擾，漏得好嚴重
可以喺自己單位做防漏，應該都頂到幾年

「屌，垃圾公屋就是但喇」
成個post竟然無呢句

日日去嘈民賤聯

1823

廚房天花滲水
但樓上單位長期無人應入唔到屋

長期無人應
唔通戶主已經

講真你樓上都係咬納稅人錢維修嘅啫，點解都唔肯俾人入去

1823
另外每一次投訴記實時間
邊個人幫你跟進
多d 落去煩柒個議員

打埋去屋宇署搵滲水辦
唔理佢成個天花冧呀等陣